樓下啲叫春鳥開始精神了

「咕咕～，咕咕～」

啲咕咕真係好煩
而且有時起身望到窗外面，見到佢條頸上面啲粒粒，成個人都好唔舒服

古菇固~古菇固~